大學生嘅你地點樣好好善用呢個長假？

除咗煲劇行街睇戲

諗住返咩工？學啲咩技能？考ielts?

黃色經濟圈再係咁落去就玩完㗎啦
請大家提防分化撚公審黃店

推twitter

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

集會 示威

有得翻PT就翻盡佢啦，遲啲有排你失業。

會肺炎，不了
今晚喺旺角返褲景先有個男人自稱武漢人

講到唔使上堂交assignment咁

想搵工返都無我份

買game玩？

屌屄

讀ou

留係屋企乖乖地學下嘢睇下書咁算啦 咪鼓吹人出外活動啦

旅行了

返工 有得返好返啦

學咩好

我鍾意睇書 學下新知識 學下用software都唔錯 睇下YouTube咁又一日

學sofeware 自我增值

冇，垃圾city
馬照跑， 舞照跳, 全部assignment準時交